有休班狗旺角無差別打人之後俾手足私了

.

Source?

睇字就夠啦 又唔係文宣

多謝手足

仲有狗咁on9敢唔著gear出黎
係咪得罪上司呀

神獸有無事

好多直播 另外粉嶺火車站有十幾個寶寶疑似比狗咬

粉嶺火車站咩事？

我唔要片！
btw 做得好！

【2133 旺角】

旺角彌敦道、登打士街交界，有市民以垃圾筒等雜物堵路。期間一名男子遭「私了」襲擊，血流披面。有記者詢問他為何受襲，男子拒絕回應。男子受襲後，有義務救護員為他進行急救，防暴警員亦迅速到達現場並清理路障。

普通市民見義勇為姐，點算私咩了

政府為左保住黑警而支持攬炒，大家鬥長命，堅持。

希望手足有做好保護

便衣曱甴還眼

手足小心

小心跟蹤

旺角滿狗，唔駛留

無片點振奮軍心？又玩靜靜雞輸？

屌 睇字射左幾次